遠距工作文化成形 甲骨文等科技公司都把總部從加州舊金山、矽谷 搬到德州

⋯⋯減少辦公室等支出成本在Tesla執行長Elon Musk日前揚言將Tesla遷移德州，同時日前也對外聲稱已經舉家搬遷至德州居住後，甲骨文隨後也宣布將把原本位於加州舊金山總部搬至德州奧斯汀。除了甲骨文、Tesla，包含HPE近期也宣布將位於加州帕羅奧圖的總部搬到德州休士頓，而總部同樣位於舊金山的Dropbox，以及總部原本也位於加州帕羅奧圖的軟體服務公司Palantir Technologies，目前也準備將總部從加州撤離。依照甲骨文對外聲明，...

你哋班IT貴族留番喺加州啦

口裡說不,身體卻很誠實,拎盡着數搞壞人地個州
兩年後德州變藍州加重稅,D科技巨頭又搬,但係本地人就要食重稅

德州以後會唔會變左民主黨既州

D左膠藍州又多無厘頭規管, 稅又重, 加州人工高地價貴仲要成日塞車, 點解唔搬去D稅低規管又鬆動D嘅紅州?

身體是最誠實的

係間公司總部搬, HQ搬咗就跟返所屬州嘅稅, D左膠員工可以WFH, 留返係佢哋至愛嘅加州, 繼續享受陽光與海灘

其實甲骨文老細應該係成個科技行業裡面，最公開支持trump既人呢

成班避稅狗

加洲d稅貴到閪咁 搶錢 你都有返d道義